Bixby vs Siri，誰更懂你的心

Google Assistant

幾時有廣東話

三叔終於威翻次

死返上百度天涯啦支那狗

水果, 翻天, 胸罩 ... 班打手 D 字好新香港人..
唔知係唔係要同鵬泰交返 D log 拎錢

收皮啦idog

主人失威嬲嬲豬

嬲嬲豬呀, 老闆要你係香港論壇照 Post 大陸野呀?

比你估撚中左呀idog

Siri完敗喎

Google assistant

bixby咁廢